[一手]將軍澳周同學事件 有人嚴重炒車

網上流傳既ig cap圖係本人影既

而我有少量片同相，證明我係親身響現場。我見連登同facebook有好多長文有自稱FA講事發經過，當中有對有錯，我亦唔可以話我睇到全部嘢，但有啲事絕對係錯。

/////

當晚現場係共有兩個著反光衣嘅學生記者（其中一個好快就上咗三樓，所以有人以為現場得一個記者）我地都將啲料比哂蘋果同有線，前者直出冇減，後者仲整埋時間分析，我睇過係啱

////

炒車點1）布袋彈射中周同學盤骨令佢墮樓

你從條片或到過停車場都會知道個𡒊有一定嘅高度，如果啲狗從地下射布袋彈上去，從角度上又點射中盤骨？

就算射中頭都唔會失平衡跌落個咁高嘅𡒊，而傷者冇表面傷痕 一定唔係中彈

再者，當日射催淚彈淨係係靠近尚德商場嗰邊嘅停車場射 但出事地點係靠近單車館嗰邊嘅停車場，離停車場有一定距離

我有兩個朋友當日就響停車場三樓，有催淚彈射過黎係真，但威力唔會大到足以令人失足。留意下圖射催淚彈、周同學墮樓嘅位置相距幾遠

黃點為傷者位置
綠點為防暴位置
黑點為街坊位置
紅點為催淚彈停車場內既位置

炒車點2）狗舉槍阻礙救援、FA黎唔到

我有問過現場FA，以下係佢所講：防暴有舉槍，有阻嚇但冇阻礙即時救援工作；有消防起身話救緊人，街坊嘈左話救緊人，啲防暴就走咗，防暴係冇接近傷者。

即使舉槍都相信只係短時間，因為我本人睇唔到，但至少停車場入面嘅狗係冇阻礙即時救援工作

但一定有係地面阻礙消防救護車進入尚德，而拖延周同學入院時間

炒車點3）現場冇街坊，只有著反光衣嘅人

我第一身知道到場次序：街坊+消防 > 我 + 記者學生 > 防暴+自願救護員（比我遲幾十秒only）

而係周同學身處現場（而非樓下馬路）係冇防暴阻上述人士進入

另外，從呢條片你至少見到有3個街坊就知「現場冇其他人、現場人都著反光衣」係唔正確

亦有街坊聲稱有人目睹事發經過

炒車點4）帶救護員上黎嘅係一個FA

帶救護員上黎嘅係嗰三個街坊同消防，而唔係FA, FA係冇離開過傷者

/////

我出呢篇文係怕有人刻意帶風向刻意散播錯誤訊息，比機會啲狗為抗爭者扣「造謠」帽子，從此破壞抗爭者誠信

我親眼所見正確既事件經過係：

咩

推

如果射催淚彈嘅位置同佢真係相距咁遠，咁真係冇乜可能會因為避催淚彈而墮樓

炒車啊

垃圾狗

了解下

習曱甴

咁大出入？

咁你地救護既時間附近都係無tg?

我哋嘅手足死嘅死，被姦嘅被姦，被消失嘅被消失，爆眼嘅爆眼，爆頭嘅爆頭，曾同學甚至會癱，但啲狗明明死不足惜就仲響度獻世

但一定有係地面阻礙消防救護車進入尚德，而拖延周同學入院時間

就係個30分鐘 警狗累死咗一個人

我諗照個地圖咁睇應該冇啦

留名學野

第2點咪有當時在場市民講左
防暴衝入去,見到救護救緊人就去其他地方,
然後等白車一直黎唔到,
因為警曱甴既封鎖線擋住左唔俾入

講到完全係兩件事咁 周同學無事出返黎我會再入黎慢慢研究

我想問發現傷者果陣停車場內(邊層都好)有冇黑警？

其實我我覺得嗰一篇文太過煽情，啲字眼同句子描述好似刻意要令人流眼淚咁，但之前彥霖案、健仔、爆眼女義士等等幫手澄清嘅人都係打得盡量factual

推，原來係咁

「但一定有係地面阻礙消防救護車進入尚德，而拖延周同學入院時間」

我地急需證據

唔洗講咁多，甲由唔亂射tg，周同學就一定無事

on9 一定要查

無 聽唔有槍聲 都冇好濃既味

領展話cctv影唔到 但有人去影過
即使影唔到佢跳 都一定影到佢跑 點解唔公開？？

地下阻30分鐘就已經係殺人

係 因為救護要兜好大段路 出入都好煩 果度用左好多時間

都幾大出入，一定要以證視聽

Dllm死警犬上黎扮野啊？

次次入村前狗都會羅停車場制空點，但我果日唔在場唔知時序。

我入去果時係一個黑警都冇 但唔排除係其他出口出左去

我唔想 我真係在場 好難冇感覺

出左事緊係第一時間走

即使唔係射tg射中周同學 但阻礙救援阻足半個鐘都足夠班畜牲填命

想問點證明你在場

推 要吉人天相 多謝樓主提供一手資料

係 我地即刻有搵人去叫佢睇 當時保安hea我地話睇唔到

完全唔明 咁佢係點跌

領展話cctv影唔到 但好多街坊去過係會影到佢響三樓跑 就算影唔到跌落二樓都一定影到佢響三樓

依個點一定要捉撚實 班狗依家係阻礙救人引致患者有終生損傷

依家重點唔係延遲救援咩?

唔信咪算
我有片同相
有跟車fa電話
係我打比ustsu通知佢地

Pish

你邊到見到我話唔查

班狗阻礙救護車

真 唔只周同學出事 連老人家都骨折

第2點炒乜野。

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

邊條仆街保安

係 但想講返清楚件事

感謝！！即係暫時
否定 比狗射到跌致重傷(冇被射中嘅表面傷痕)
有可能 避催淚煙(但催淚彈落點有一定距離)
未知 係咪比狗追趕/推落樓(未有人見到有黑警於事前/事發時，係該樓層出現)

P牌無力推

相信樓主唔係mon po 狗唔係呀sir
的確係幾段片同圖下我都認為另一個po係鬼鬼地

琴日出呢篇嘢已經有人指炒炒地
立場出左篇文實地考察 但都無結論
而加唯有等車cam

結果係點都好，啲狗一定有責任

扣帽子？
解釋下點解你用大陸字先啦

樓主得一篇貼文就係到話自己係現場想帶風？

一要冇事呀

雖然未必真係搵到受傷的原因， 但起碼要俾人知我哋講嘅係真話

咁就更奇怪
無啦啦點會跌落樓？

有目擊者？？？

唔好下下都黑警先 有時間真係要理性分析下

push for verification

啲保安都一撚樣係共犯 成撚日睇死啲街坊使唔到啲咩而懶懶閒

我諗佢個on9係屌黑曱甴

總之點都好
如果冇tear gas, 冇防暴入黎搞事
周同學根本就唔會出事

就算冇呢件事都係黑 有咩問題
btw樓主點證明自己同其他post主唔同

push

留名

一定要查清楚

而家一條CCTV都無..
同當時停車場情況嘅片都無
睇住LIVE 淨係知有人重傷

嗰個所謂醫生一出po都覺得佢好假

點會冇人望到呀屌你老味

拒絕fake news，人人有責

個人覺得真係有機會係周同學自己以為前面有路就一野跳左過去，因為個停車場啲位好鬼架，佢跳個個位你就咁睇真係會似係有地面比你落

當然我怕講呢個論點出黎就一定比人話風向撚

仲有係黑警亂射tg入建築物周同學走避先會出意外

求目擊者

隔離po有人話周同學如果真係咁不行過咗身嘅話，就會來一場真嘅暴動，但之前立蒙面法，香港人都係逆來順受左我寧願周同學健健康康同我地一齊行落去

有線新聞分析都係咁

正視聽好緊要
唔係同對家有咩分別

推住先
睇定啲先再講

人地都係講事實，唔想人亂帶風向

越嚟越覺得周同學係比狗dump落街，又會咁啱係cctv死位跌

FUCK The POPO

佢咪放咗片 你有喺其他地方見過證明有街坊個條片咩

樓主非P牌但今日第一次出post，好可能係俾狗充公咗義士ac

請連仔delete post

所謂車輛

Push

立場篇新聞應該講得幾清楚

你夠p 牌

係科大電台見到，覺得呢個講法有可能
但問題係搵唔搵到個目擊者出黎
如果真係有目擊者，唔知有冇比popo捉咗

邊個公司

你老母班曱甴阻住救護車救周同學

打過去ustsu拎我資料囉

推
咪就係
可以繼續FC
但要求車cam既理據都base on
無防暴就唔會搞成咁

咁就叫一手

Fact check 左先啦

大把人p牌出Po

個重點係
係好彩嗰時有另一架救護車
周同學先上到車

為左周同學而叫既
一定唔只要30分鐘先入到黎

呢張圖應該係當晚一點半左右

tko公海有另一個角度影到

即使都係咁又如何
點解要向停車場呢個半室內既地方放tg
點解要用槍指fa 同消防
點解要塞住條路唔俾救護車入

三樣野係正常既國際城市同國家都足以鋤死班殺人犯

好彩有你出嚟講 講返消楚係好重要
你有無睇過網上傳緊嘅另一個version? 呢篇出嘅時間係遲過城寨原post - 但內容同字眼都有修改 (e.g. 黑警改咗做警察；刪咗粗口）

另外 我仲有樣野想問吓，係關於第一個到場目擊者嗰篇同FA呢篇。
但廢是亂，一篇還一篇－ 我再覆你另外個comment，分開問。

無論點都好
D狗都有阻住周同學

好早就有人話係避催淚彈
邊個係第一個傳呢樣野

話佢比狗追個街坊去咗邊

咁佢個source係乜？

你會唔會調轉左街坊同曱甴位置呢..
你圖中啲曱甴係屋院入面嘅

有 嗰到一早班狗會入去制高點！

剛剛有三架狗車又嚟尚德搞事！街坊請留意！

你想幫狗洗底？

推左先

睇黎呢個先係真相

而家怕啲狗會搵到啲司機出黎迫佢地del片 各位司機唔好就範 一陣真相石沉大海

所以你嘅意思係，周同學自己仆落樓，唔關走避tg, 班狗有阻礙到求援？

兩個字有咩矛盾？你有fact?

Yes that’s the main point , 無論同學係因為咩原因跌落去，阻礙救援同室內放tg 係鐵一般的事實！！

個問題係佢為咩咁趕急咁跳
避TG完全冇呢個急切性
可以跑就得

一手 但冇任何證明

又話有相證明係現場
咁相呢

當時三樓都冇手足？所以冇人睇到佢點跌落嚟。
但消防點解又會咁快發現傷者？

點解係空白ac

啲狗冇響現場阻救援 唔等於響地面冇阻 啲狗阻救護車證據確鑿有哂圖

得罪講句
呢個唔係fc

分分鐘係popo推

冇錯，所以我地要知周同學當時佢後面有啲咩人要逼佢跳

31樓有show片出黎
個cctv雖然影唔到跳位但係影到跳之前個段路，所以一定要逼領展公開cctv

自己去行下就fc 到

樓主是咪就係其中一個學生記者？

習曱甴

重點係我冇開個post到
定你想點 全世界連仔一定開過po?

真 樓主有冇啲有 time stamp/系統有出時間嘅相？

篇文都仍然係講緊啲狗有阻礙救援架

開新ac保障自己好正常，不過宜家小心比popo搞…

如非緊急情況
一個正常心智成年人
無乜可能望都唔望就跨欄

入面咪有條link有條片， 之前都未見過

就算唔係被tg打中
都好大機會係無意識/精神極不清醒下跌

無理由清醒落地唔用手擋

謀殺就謀殺

#219248
第一個post就係依單野
又點證明你講既係真？

呢個真係冇人知

樓主有寫清楚 「但一定有係地面阻礙消防救護車進入尚德，而拖延周同學入院時間」
唔似係想幫狗洗底
似係想試試組織返停車場入面究竟發生過咩事多D

之前都有狗係停車場捕手足

anyway 班狗肯定有問題

完全同意。就算細微情節一樣可以還原真相

啱，心水清

而家不論記者議員 甚至林鄭都會打架啦班仆街狗

推 去過現場 同正入口popo位置真係差幾遠下

樓主有冇多啲料 唔係唔想信你

巴打睇返案發現場個post
即係現場應該有兩單救護case
咁樣送周同學入院既個單case係邊個call同因咩事call

盲左？

咁佢咩事跌落樓？

曱近平

一撚定係！

佢個po有圖有片，之前未見過嘅

我想問下你哋仲有幾多ac 存貨？

一撚定係。就算誤殺都係殺人

Push for verification

應該係佢地電台team人
但有啲位對唔上
所以目擊者係關鍵

笑撚死連時間都唔撚敢出
想消毒牙？

又會咁岩警犬開記者會就出黎正視聽

我就喺度諗會唔會係便衣狗或者藍絲

理性啲啦你一係問樓主拎多啲料 你咁屌法有料都唔想比你

推唔到

如果係室內中左催淚彈/中左放題，因驚慌走避墮樓唔係無可能
完全抖唔到氣個下真係會好撚驚同諗唔到其他嘢
所以無論係點發生都一定係黑警責任

姐係周同學出事嘅停車場係冇中到tg?

問題係 周同學係個度住咁耐會唔知前面有冇路？
而且根據樓主地圖 佢都冇即時既必要咁急咁走

推！車cam!

就算真係咁唔好彩佢過咗身， 香港人都係唔會暴動

我想問咁點解周同學會跌左落去？

避TG 又唔係 被射中又唔係

我只係擔心佢姐

我地都唔知 消防救護都冇講

阻礙救援等於謀殺。

總知佢一定係避野已趺左落去 避tg定避狗就唔知喇

有冇攝影撚證實

0141送院點會變做凌晨3點?

係有兩單 一單好似係屋苑地下

你有冇見到 其他需要幫助既傷者

巴打小心
信就信，唔信你放乜都可以質疑…

難聽D講, 相既時間都可以用program改
你係唔信既, 同阿叻一樣, 講100個理由, 你都唔會聽入耳

有長者骨折

如果真係狗嘅話 做咩講到啲嘢模稜兩可

質疑下都唔比
我宜家唔係挑樓主機
只係想證明多D姐

所以我咪想知究竟有冇目擊者

你用緊幾多個scc我想問

屌 咁更加可疑

首先，倒臥地點不一定係第一現場o

第二唔理係咩事受傷，阻住救援等於謀殺o

第三必須公開醫療記錄，公佈佢係咪中咗TG

咁係喺咪比埋電話你睇

邏輯有問題喎

人地講自己見到既野，唔啱你聽又要屌

咪再理啲證據撚，啲證據撚好煩，
唔信俾一百樣野佢都唔信

講到尾都係黑警嘅錯

我可以好肯定答你真係會唔知
停車場三樓正常唔會成日上去

因為二樓係有幾條天橋連接著所以經常會行到
而三樓真係只用黎泊車，正常人係唔會上去，更莫講突登行去跳個個位望

利申附近廿年居民

睇完，哦，係咪要表揚班狗

屌啲狗係咪要毁滅證據

比popo推落樓

P牌真係P牌

樓主講既同其他新聞報既都好大出入
究竟係邊個先真
好混亂

個post最下低好似都有另外一個post用黎參考， 我諗要兩個post一齊睇

樓主係曱甴
曱甴殺完人嚟洗白

行動啦！積極啊！我地要繼續啊！

個度d圍欄全部差唔多樣，一時情急真係未必記得3樓嘅欄出面係冇野
平時街坊都係行2樓多，2樓圍欄出面係平地
3樓平日唔會有人冇啦啦行上去，上去嘅都係住樓上/泊車嘅人，所以記錯睇錯嘅可能性都高...
同堆佢跳嘅位隔離行多兩步就係樓梯.... 如果係避煙嘅話（佢離d煙唔近，至少唔係喺佢腳邊）佢完全可以行樓梯

嗰陣時啲狗入咗去喇

唔係唔比，我冇禁止/怪責你質疑，因為求證係我地共同目標，只不過我覺得適當, 謹慎地披露資訊都係需要嘅。

即係搬佢過去？

yes u r right
我而家追緊底下條link

印象中白兵都有用「扣帽子」呢個term

整假新聞嘅人咩心態又虛報周同學病情

樓主都寫得好清楚「但一定有係地面阻礙消防救護車進入尚德，而拖延周同學入院時間」

612 721 811 831 929 1001 1103 1104

之前有間接目擊既2個人都話周同學係避緊野 所以一定唔係唔小心跌左落去

我入停車場果時 曱甴已經入左邨

所以真係唔該樓主係標題同內容最前面加句「要車cam」

但一定有係地面阻礙消防救護車進入尚德，而拖延周同學入院時間

現場街坊都係咁同我地講

岩 依個先係重點 點成因都唔重要 係本來無事 黑警整死手足

本身我都會覺得你呢個講法make sense 因為tg太濃烈 周同學想避 所以睇唔清楚係個鬼位跌左落去

但係睇完呢個po 個地圖 加埋樓主講嘅嘢 好多疑問 如果tg唔係咁濃烈佢點解要咁躲避？點解要跳？點解冇睇清楚就跳？係咪真係因為少少tg而要跳？點解唔跑？我覺得就算佢真係跳 都係因為當時情況好危急 佢先會做出呢個選擇 但係既然都冇乜tg 點解會發生咁嘅事？另一個我個人睇法係唔排除佢俾黑警推落樓 然後黑警逃走

睇怕係， 唔怪得知用新ac

721 831 101

呢個係重點 唔好被skin 咬住搭利班阻礙送院 企圖謀殺

你個名

又炒

但連防暴綠點都晌另一邊又點會寧寧丁丁有警察追佢？

所以31樓條片既個部cctv好重要，因為會影到當時周同學係比邊啲人追緊

收皮啦，屌你老母臭西分化撚，祝你死全家

曾同學一定要冇事

p

Dllm咪亂講嘢啦

遠到爭左成100米

唔明就睇多次啦
樓主話黑警阻住救護呀

講得好撚中

我無嘢講

Block咗佢啦
個個post都專講唔同野
引人轉話題

可能係藍絲或者便衣

還原真相

我都咁諗 CCTV一定要公開 話知佢影唔影到都公開 市民自有定奪

我都覺 一係比野追

周…

屌佢老母 30分鐘呀 係30分鐘呀

推啊

唉屌生性啦

十成係啦，點會自己跳落去，黑警死全家

呢啲情況都係有片有真相

啲狗一定係特撚登唔畀佢入

總之點都好，黑警一定係罪魁禍首

炒你老母車，樓主呢個post鬼到仆街，不如話周同學on9自己跳洛想殺啦。仲撚合理呀。

根本係停車場防暴打到周同學彌留再推落樓
有人驚周同學唔死指證黑警謀殺,所以用槍指嚇fa放棄救人

我都係住果邊,其實真係跳左過去都唔奇
因為尚德駁住2個停車場,一邊係可以咁過左個壆然後出面就係行人路
其實我唔多行另一邊所以我都唔知原來佢有一邊係咁直接過左個壆就係跌左落2樓我以為都係有條行人路係個壆後面

但佢都無on9 啲狗就算無即時阻礙 根本佢地唔好亂阻車亂射咁多催淚彈 亂拉人亂打人 仲咁多浮屍令個個都要咁緊張要走 根本就一開始就唔會搞到咁！
我主張 查一定要查 但係大家要記清楚 事情係點樣都好 起因經過係點都好 佢地而家搞到周同學咁嚴重 已經要算帳！
當務之急 組織工會罷工罷市 以此停止再有犧牲者出現！

我會同你講我信佢比野追 /有野掉
但唔會你中彈同避彈
腦袋是好東西呀 話人鬼之前你睇哂所有link先啦

你條友收皮啦
你有冇邊度呢度D人,D FA,話佢有俾人打既傷痕呀
成日9UP聲大大冇貨賣

咁唔係叫炒車！係誤導！

炒你老母車咩

事實就係 政府加警隊令到佢受傷

政府漠視民意 加 警隊濫捕濫用槍彈 先令佢墮樓

不論係走避催淚彈定布袋彈 定 真係直接命中

都係關班狗事

我就咁睇 我係嗰陣時應該都會跳過去

狗落單拉人都唔係第一日嘅事啦 用個腦諗下啦 成堆狗雖然看似堆埋曬係同一個位 但點都會發散幾隻去周圍捕人啦

真 冇一隻狗係無辜 狗嘅全家死不足惜

各位神探可唔可以睇清楚啲
樓主冇講過唔關黑警事

唔關彈事呀 係其他原因令佢跌落去
咁一撚定關班狗事 但大家唔好錯方向
佢冇比彈打中呀

qe得急症科
急救科係大陸用法, 如:上海长征医院急救科

樓主連水牌都唔曉睇定係深圳出post

冇打
佢點跌落黎都好

loop多次

即使都係咁又如何
點解要向停車場呢個半室內既地方放tg
點解要用槍指fa 同消防
點解要塞住條路唔俾救護車入

三樣野係正常既國際城市同國家都足以鋤死班殺人犯

臭雞黑警唔好洗白啦

咁遠？？

我只係知死黑警射鳩tg去停車場搞撚到佢因爲避煙而發生意外！向停車場放tg已經一個問題，阻礙救人係另一原因

死黑警，屌你全家，見你用曱甴都知你咩料

《民主是個好東西》是被稱為中共中央總書記胡錦濤「文膽」的中共中央編譯局副局長俞可平發表的一篇文章。許多學者把這篇文章看作是中國政治改革的風向標，

你係邊度人
正常香港學生唔會睇呢類野

請善用起底功能，需然我都係P牌

唔需要查到底同學因咩事仆街

就算藍絲講到佢施法失敗都好

都解釋唔到30分鐘阻人救嘅行為

阻人救人=殺人

咁你搵ustsu cap對話圖比你啦 你又唔係冇佢地電話

呢個係重點

呢句野正常人都聽過掛 起碼文宣都有出現過

事實係啲狗冇被制裁過 健仔中槍咪又係冇馬上施救

傻西

你平時一撚定冇睇文宣
腦袋是個好東西呀親
屌你老母啦 睇多D文宣啦

呢個先係重點

點解會覺得鬼 我反而覺得件事清晰左 我係連同在場fa個post再整合埋一齊 樓主嗰post係match 而家解釋到幾件事

1. 周同學並非中彈先跌落去
2.也是最重要一點 到場popo並未阻礙FA救援
但
馬路上popo有阻止白車進入 導致救護人員要行過去
即係
Popo的確
有阻到救援 導致周同學延遲送院搶救
呢樣
足以取佢性命

今次個長者跌斷手已經算啲狗好彩 如果連老人家都出埋事真係不可想像

係 所以唔會再對咩清算有期望

多謝你有睇第二個post 係要兩個一齊睇

你做咩係咁追擊佢係狗
佢都證實左自己在場，又有片又有相
我又唔信狗可以行咁埋影相啦

同埋，民主是個好東西同腦袋是個好東西呢兩句野唔係講左幾個月㗎啦咩
D人喺高鐵站同尖沙嘴同大陸人講㗎嘛

第一次尖沙咀遊行幾萬個手足一齊嗌「親 民主是個好東西」 幾萬個手足都是鬼？？

避催淚彈好似係電視訪問個街坊講既？
如果催淚彈個位置係咁遠 點解個街坊會話係避催淚彈

有咩事要急到望都唔望個環境就跳出街？唔通炒車就要原諒popo？

佢似五毛呀 咁熟D官講撚過D咩

冇人要原諒 黑驚係要死全家

食屎啦！唔係班曱甴係度，手足更加唔會個度！點講都係曱甴填命！

同意

總之拖30分鐘就on9

而家要查既嘢係
發生咩事導致周同學要去躲避
我睇返新聞片段片段中佢放催淚彈嘅時候3樓的確有多人在場
所以都幾肯定應該有目擊者甚至同伴睇到事發經過
同埋
CCTV雖然影唔到佢墮樓一刻發生咩事
但佢墮樓之前發生乜嘢事CCTV一定會影到
所以
CCTV一定要公開

估計有便衣或臥底喺3樓？

雖然睇兩個post好辛苦， 但係睇完之後都發覺你講得啱

唔出奇 而家周圍都便衣狗

睇地圖teargas離出事地點咁遠，反而周同學點解會受傷至奇怪

屌你個老母，班狗講既同樓主一撚樣

除非啲煙未到佢就好慌咁走啦 但出得黎睇應該都唔會細膽到咁

血債血償

Police Ng let fa go to rescue wor

嗰段時間嘅cctv好緊要，一定要還原真相。

你露底la

希望樓主或者FA嗰位手足可以開po做整合 而家好多連登仔都係標題撚
好易因為淨係睇到你標題話佢哋錯 炒車 就會話你係鬼話你係popo
要澄清一下

我都係咁諗

樓主有講

立場新聞的調查和你講的野好吻合。

我下面果個post係跟車fa出 我有同佢傾完先出

幫推
雖然連登出po 既FA打個段的確令我地好傷心
但如果樓主講既係真
當中只有部分係事實真相
大家要睇事情記得唔好信到十足 避免炒車
btw 都係拖左30分鐘點都要死捉呢一點去做文宣

正如其他人所講
佢住果度，附近又冇TS,
完全冇理由咁做。

一早估到樓主有問題

好用心扮香港人,但部分用字係大陸人先會用
更重要樓主講野同黑警的大話一樣

強烈要求樓主#1同標題呼籲要車cam
只有狗先唔會咁做

心臟病都有黃金3分鐘啦
更何況佢阻左成11分鐘
足以取去周同學性命

Agree,其實最初邊個話係避teargas搞到出事

又或者比popo追
係避popo

出事前嗰半個鐘頭嘅cctv好緊要， 可以追蹤到周同學嘅 行蹤足跡。

我諗緊可能同學會唔會被槍指住，為咗走而跳

催淚彈唔係係佢附近爆，更加可以肯定佢係比野追緊。

會唔會係有臥底狗係3樓想捉人,點知推左周同學落去?
你話我陰謀論都好,成件事都好可疑...

之前有人分析話個牆高，可能爬牆啱啱坐咗係牆上面，就急住翻身/被推下

呢樣幾肯定，直播都睇到

我都想加返....但冇得改

有相有片，依家記者會個發言人唔敢回應話唔確定時間

good evening, SIR,.......

正式會員唔係可以編輯內容同標題㗎咩

在指控人地為曱甴之前，麻煩先攞出證據或道出你的看法。當晚你在現場? 你有cctv證明墮樓真相?
就咁'曱甴'兩個字無助理性討論

你有片同相唔該POST出黎

總之重點就係狗阻救護車
立場分析得好清楚
無論係科大手足自己唔小心又好
係被tg搞到被迫跳落去都好
總之班狗阻救護就一定係錯

如果可以就唔洗跪求連仔del post

爬下文先啦手足 post咗

樓主同隔離po FA都冇話狗冇阻救援
而係話阻嘅地點唔同 （係響地面馬路阻救護車 而唔係好似Fb個Po所講響案發地點揸槍）
如果話樓主咁樣等於洗白 咁你地指鹿為馬又好應該？

This is what they wanna say

甲由阻救護車呢一個行為就已經應該仆街死

明明就有支cam係正個位 有乜可能影唔到發生咩事

佢想講既應該係班曱甴無舉槍阻礙救援

推，周同學一定要平安無事

上次39分鐘唔派人元朗平亂仲話咁樣唔會令佢驚添 佢都唔覺得嚴重仲點會當殺人
但我地睇落就梗係嚴重 阻十秒都嫌多

推

無錯。佢唔放救護的車入去，就係妨礙人道救援。

係避野嘅話反而先至係唔小心跌落去? 上面有街坊都話周同學有可能唔知3樓係冇平台嘅。

最奇怪係
如果佢真係自己主動要跳
正常都唔會用頭或者盤骨落地
更何況佢讀科大
點可能會咁樣比自己落地

因為佢以為有地面比佢落

有街坊通知消防有傷者 佢地2個就去左幫手 正確唔係消防發現既

你有冇睇, 樓主都有講有舉過槍, 需要消防起身+街坊回應先離開, 都有干擾救援

有良知嘅香港人都好嬲
不過搵真相之餘記得幫周同學集氣

佢一定要冇事我地手足流嘅血太多太多 為咗幫周同學爭取時間嗰位手足都流咗好多血 我地唔上前衝唔上前救呢班小朋友 我地都有責任

感覺樓主又唔係一定話周同學自己仆落樓
純粹陳述返當其時嘅情況啫
何況冇tg嘅情況之下 都可能會有臥底狗同埋藍絲係到推佢落樓

單手一㩒挎出去跌左落去係真係有機會面向地下 但盤骨落地諗諗下真係有d怪 一係就打側跌再面向地...

認同 即使一個人係主動跳落去 正常都會腳落地先 即使係跣親 頂多側身落地 黎腦落地真係少見

讀科大關點樣落地咩事呀神探

呢個真係好fake !!!! 對面同樣既壆誇出去就係有條路

證明佢唔係智障無學識咁亂跳囉

我係隔離FA post主
呢個post樓主真係現場嘅嗰位學生記者..

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

歡迎起我底..

你地係現場交換聯絡？

到左QE之後

你地有冇搵到嗰三個街坊？有冇其他人上前報料？

無

如果冇辦法證明到TG 咁遠，都可以喺樓上跌落嚟， 就必須要打定輸數係有藍絲黑警喺嗰個範圍入面暗捉人打鳩佢

呢點暫時睇我地係幾肯定
係堆狗最大的罪, 好應該重點放大

隔離post 有人話有意識地跳嘅話應該是腳落地先，不符合周同學盤骨著地的情況，唔知呢種說法有沒有根據?

我無咩特別野講
整理時間線 指出阻礙救援等等我已經係隔離post做好左
而呢個樓主所講嘅炒車位係今日下晝有聯絡過我
有比我睇過大約係點嘅
絕對可以相信
因為樓主都有份去QE

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

堆曱甴阻救護救人

殺 人 兇 手

個問題係有咩野急到佢連望都未望清就跳咗落去

係咪冇方法可以制裁班仆街畜牲 有冇法律嘢可做

但我現場睇過 粉紅色石壆果個位係去到男仔既心口 爬過去既過程都應該會有足夠既reaction time去發現後面係冇平地

Miss Mo同時提我向申訴專員公署投訴

契媽都比你搵到 手足小心呀 好人要一世一世平安 你而家一定好大壓力 一定要搵人講 唔好忽略自己 你有我地呀

總之一定入班甴衛兵數

有個問題
就係假如無狗追緊
唔會避TG避到咁

TG咁遠頂多有味 唔會大煙會視覺
唔會癲左咁跑

亦都唔會係自殺,揀一層樓自殺無可能

會特登爬上去 一定係情況危急 OR 比人推

如果係情況危急即係有狗追
發現傷者係下層既話
會唔會係上層既兇手/狗一早走左?

佢被發現時身處位置同其他人聚集位置有一定距離 凶手落手做嘢都較易 仲要響咁偏僻嘅位置出事好難唔令人猜疑

班狗拖延救護 一條生命白白咁冇撚咗

我真係頂唔順 忍唔到今次

今日消滅證據？整cctv？定又搵人重拍一次？

最重要係第一個發現傷者既時間
會唔會其實已經過左5分鐘 即係上層既人有時間走

有住樓上既街坊講傷者跌之前同狗有吵架
個位置樓上係咪真係望到 呢個信息可唔可信？

上層cctv 好重要
就算影唔到案發位置
都要睇晒所有出入口當時有咩人經過

當天架救護車？

手足唔開心要搵人講呀 我地唔可以再少一個

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

更新：毛E E幫手出左信
我需要集合連登仔嘅力量
推起阻礙救援呢件事.

感謝樓主 感謝契媽
需唔需要眾籌登報求車cam片?

我唔確定 要睇消防記錄

感謝 感謝

其實有腦嘅都知樓主想表達啲咩，五毛唔洗分化啦

我覺得依2個Points先係重點
1) 唔係仆街黑警撞到條邨濫暴，狂放TG，根本唔會做成依件事
2) 就算周同學唔係被布袋彈或TG擊中，而意外墜下，黑警亦阻礙白車30分鐘，當時佢地到達現場，只係有槍指嚇在場FA，冇意進行人道施救，唔係有消防，佢地分分鐘連FA都打埋

希望樓主Prove到依2樣野

推！

1你講得好岩

2都係得想講既野

如果point 1 唔能夠證明佢係避TG，點能夠歸因黑警？
Point 2 就正仆街黑警阻救援

同埋你期望樓主點樣能夠prove到pt1？

2都係我想講既野

周同學頂住呀

P1唔得
P2冇片拍到黑警舉槍 但fa們都話見到

科大同學上救護車個陣 黑警臨尾放左TG 有線拍到

佢無否認舉槍，next

呢個肯定冇

幅牆心口咁高 有冇可能一野翻身跳出去而完全冇睇到離地面高度？

（有片！證據確鑿！）一位住將軍澳的街坊剛剛inbox狠人，指佢昨日凌晨（11月4日1:22am）一手影到幾架警車阻礙白車前往現場救人！！！！

片段清晰可見，右上角白車，因為幾架警車阻路，久久沒有放行！！！

The Hong Kong Police cars were obstructing the way of ambulance!! The 22-year-old UST student is now on the verge of death.

#阻礙救援是謀殺

唔止距離遠，嗰度好通風，當晚仲係吹北風，周同學喺上風位，催淚彈就算有影響，都非常有限，不足以令佢亂走失足。

逃避黑警 / 持械藍屍之類追擊，以致失足機會似乎比較高

不過有一點我仲未明，佢頭落地先，受創係正常，但盆骨碎裂係如何導致？周同學是否曾受到其他撞擊、甚至襲擊？

張相極有可能炒車

立場直播：

(FB淨係得倒數Timestamp，所以我寫倒數Timestamp啦）

-13:59 黃色救護車已到，黃色係做周同學個Case

-13:38 籠車最前，衝鋒車泊隔離，後面有白色救護車

-10:34 衝鋒車開始駛前，後面落緊擔架

-10:30 巴士後面㗎的士仲未U-turn

咁張相就肯定係呢個時間後影， 所以張相證實唔到黑警阻咗周同學部救護車。大家要快啲揾吓有冇其他相做證據。

隔離post
話張相有條片？

呢幅圖要出現喺每一幅連儂牆唔該！！！

#46 回覆

在墮樓科大生周同學被送上救傷車時
仲向救護車前方射催淚彈
呢樣都好離譜!!!!
亦係其中一種阻礙!

令消防、醫護、傷者食催淚彈

我地送傷者上車位置冇狗冇催淚彈
果個係第二個傷者黎

另一名傷者
咁可能頭先張相係阻延救援另一名傷者...

科大同學係被發現 & 幾點上救護車㗎？

一定要公開cctv，就算領展同曱甴警話睇話冇特別野

01:45 你廣明苑字果個位上車

係大概果個位上車 有機會再後少少

推番尼個
總之黑警攪到遲左已成事實

多謝澄清

其實我反而想知嗰度係咪有催淚煙睇唔清或整到隻眼睇唔清

頭先條片都係1:4X分上車㗎喎？
差唔多時間上救護車？

周同學上後面這架車？

(唔熟TKO, 唔認得相/片d街道)

睇返post下面條link fa出果個post有詳盡時間線有埋救護車牌

11月9日：7區開花！香港人反抗！

支持
fact check好重要

忘記在哪看到話有個同伴一齊行，但分開走，懷疑佢係玩花色危險跑步

關於阻礙救援已經有詳細資料
可以參考呢篇新聞

查都未查就話炒車？
樓豬肯定自己知道晒事實嘅全部？

咁未排除掉佢落樓

佢一手出現響現場 即使佢睇唔到墮樓 都睇到現場施救過程 雖然唔係墮樓睇到入院但佢的確睇到出事後嘅情況 加上越黎越多媒體表示取得當晚記者（樓主有講尚德現場只有兩個學生記者）嘅片 隔離po FA亦證實樓主講嘅嘢 樓主講嘅嘢可信度高

推到大家都睇到

？唔明

推真文

你起完佢底就知…洗乜明佢講乜

第一個point只要prove到黑警係無理入邨放TG,搞到街坊手足要落黎抗暴?
依家屋邨d人做左咩行為要放TG

我想樓主提供更多黑警入邨原因，我唔信因為屌9對新人，就入邨TG放題

黑警一向仼放放TG
佢話執行拘捕行動又得，驅散非法集會又得…
龍門仼擺

完全正確

係，所以源頭都係黑警仆街
係好黑暗冇得追，但請大家要死咬依點

真 佢地做嘢從來冇指引 即使係大隻狗失控狂衝佢地都會死攬唔認有癲狗症

我都有絕望感覺
但希望大家唔好麻目

小心 ching 唔好講太多
大家信你

你係咁迫人埋牆角
我夠可以懷疑你係警渣

RTHK條片
A492個傷者在1:43已經上咗車並開始駛離現場
(Popo仲射左粒tg在救護車前面)
同Appledaily個時間唔一致？

你學好粵語先啦親
同伴
花色xxxx
笑撚左

有2個人引用, 睇黎要回應了,原PO冇記錯係 TG GROUP度出既圖片
而且我無FC, 當時覺得係流言就無CAP低
我唔識串個個英文字PRUNK? PLUNG? 唔好介意
原PO係有個聲稱係當事人同伴話當日係一齊行, 完左就分開走
佢知道事主有PRUNK興趣, 佢其實都無親眼睇到, 只係估, 佢內疚所以開PO
PRUNK意思係指係樓宇邊緣跑跳既極限運動

五大訴求, 缺一不可

墮樓現場冇煙係幾肯定
所有現場圖片包括消防剛到場見到一個向右側既傷者(周同學)時，完全發現唔到有煙

周同學唔係上A492 係A344

我係指佢個時序

周同學上左後面嗰架車？

都要睇有無人追佢，
咁遠距離就咁驚，
驚到要咁跳法，
唔駛卦。
爬上去雙腳跳已經唔會雙到咁。

俾著我就唔敢，
點知前面係咩

避TG而亂跑睇唔清失足，呢個係主流風向。但而家咁睇嘅話，即係件事似乎仲大鑊咗

個陣得佢一個係度？
加上距離咁遠，
耐人尋味。